【武漢肺炎 變身口罩大王】60萬訂機元朗設廠 日產7萬個 磁帶大王：錢不是問題

眼見香港弱勢社群，撲罩撲到「扒街」，繼王維基之外，過去在物業投資如魚得水的磁帶大王陳秉志，本來離開廠佬之列，近日於「的」起心肝重操故業，決定將持有元朗工業村兩萬方呎廠房，實行用作生產口罩，作慈善用途。

陳秉志對本刊透露：「其實幾部生產口罩機係一位人士買入，如我們作慈善用途，會免费捐出，我都未知他是誰。訂購價由十萬元人民幣至6O萬元不等，由印度訂來，是舊機。首部機會在本月21號到港。到時不愁包裝及QC工序，肯定會有義工幫手。」

「我們元朗工業村廠房防塵標準應OK。每天24小時生產，每日可生產约7萬個口罩，總好過冇！」

陳直言：「我們只希望幫得幾多得幾多，其實現時不是資金問题，是設備及原料供應問题。當然，我們打着旗號係慈善及非牟利，很多事情比較易辦！」

「我在元朗工業村二樓有共一萬方呎，全層十萬级防塵裝置，廠房前為 V C D 生產線。一仟M電錶。」陳指放幾拾台口罩機綽綽有餘。

據了解，陳有個老友記在紐約20多年，千方百計才找到10隻八隻口罩寄到香港給外母！更觸發陳想幫助社會老弱人士，如成功投產，陳老闆拍心口話，初期肯定免費派送給最有需要人士

肯定會有義工幫手
打着旗號係慈善及非牟利，好多事情比較易辦！
初期肯定免費派送給最有需要人士

咪又係為$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
D商家佬

仲要係福建360幫老闆個老死喎
我只信維基係真心
起碼第一個做先又親力親為
港共講左兩個月都剩係得個UP字

一仟M電錶？

什麼是磁帶大王？

陳秉志對本刊透露：「其實幾部生產口罩機係一位人士買入，如我們作慈善用途，會免费捐出，我都未知他是誰。
誠哥

壹周刊
但大量殘體字係乜嘢玩法

「我在元朗工業村二樓有共一萬方呎，全層十萬级防塵裝置，廠房前為 V C D 生產線。一仟M電錶。」陳指放幾拾台口罩機綽綽有餘。

咩十萬級？仲要有隻支那字

編稿條友公司大陸佬寫
壹周刊用app一次過轉唔曬，漏梗幾隻好正常

條廠佬畀新聞稿壹週刊
記者懶過閪冇教對

咁撚多支那字嘅

推廣共產中文蘋果日報仲積極過奶共報

解放軍咁多人力，都唔知佢地為過香港做過咩。

校對真係好難

一場社會運動，令「福建幫」三字聲名狼藉，連見慣大場面嘅「小巴大王」馬亞木都怕怕，公開同昔日搵錢拍檔、來自福建嘅優品360（2360）老闆林子峰光速割席，聲稱同佢其實一啲都唔熟；而一向被視為係「福建幫」翹楚嘅「磁帶大王」陳秉志，更加連籍貫都改埋，話自己其實係廣東佛山人先至真。

食屎啦福建幫

你條鍵戰收皮啦, 街邊倫口罩就有你份, 不知所謂

改藉貫其實都叫割蓆既

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

其實個回覆唔係我打,係喺高登抄番嚟架

臍帶大王？

人地生產要成本, 唔可以叫人免費成世.

以前出錄音/錄影帶同光碟, 我估,

林奠個資助口罩廠措施仲唔係有佢份
資助再暴利賣出口罩